今日係170萬+6人

永遠唔會忘記烈士
請大家番屋企啦
今日主題係和理非，重新檢討民意
大家唔好戀戰

Push

人地 搞大龍鳳
注意
紅手 繩黑衣人
耳機 黑衣人